有無人試過上網買asiamiles

有無人試過上網買asiamiles
成功/中伏經驗

我有里數可以放

帶埋電腦出來見面交收咪得囉
唔肯就唔買

有新聞好似報導過有人因為買asiamiles去換機票 臨出發比人係機場拉？

亞洲萬里通飛行里數疑再被盜。4名內地男女昨分別持懷疑以盜取飛行里數兌換的機票辦理登機手續，航空公司職員發現後報警，4人當場被捕。消息指出，他們聲稱分別是透過淘寶網及微信，向他人購買前往印尼及北京的商務客位機票，每兩張機票需付逾萬港元，報稱是「受害者」，警方正調查案中內情。本報記者昨日發現，淘寶網有人以1200元人民幣（約1500港元）出售1萬飛行里數。

淘寶網1500元售1萬飛行里數

亞洲萬里通發言人表示，昨接獲兩名會員查詢，指其戶口有未經授權的機票兌換交易，調查時發現另有4個會員戶口有不尋常交易。亞洲萬里通已即時通知相關航空公司跟進。航空公司在已兌換機票的航班起飛前截獲有關乘客，並即時報警。

被捕2男2女年齡由25至45歲，分別為夫婦及一對情侶，涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦罪被捕，案件由新界南總區重案組跟進。

網購機票 內地男女稱受害

涉案內地夫婦昨早7時許到香港國際機場，準備乘坐國泰CX785客機往印尼峇里，職員發現機票與案有關報警，警員將兩人拘捕。據悉，被捕夫婦聲稱兩張機票是用1萬元人民幣（約1.24萬港元）在淘寶網購得，仍未付款。至下午2時許，另一對內地情侶擬乘港龍航空商務客位往北京，因相同情况被捕，他們聲稱透過微信用9000元人民幣（1.11萬港元）購買兩張機票，警方正追查機票來源。

今年1月至3月，亞洲萬里通網上兌換平台疑遭黑客入侵，有470萬里飛行里數和約27萬元禮品懷疑被盜，涉及121個飛行里數帳戶和74個信用卡帳戶，警方曾拘捕3男1女。

呢單？

小心俾人封a/c.

AM AUDIT呢幾年因為太多支那點數商人, 收緊左好多. 有不正常點數出入就封左先講.

代出機票